樓下看更 vs 泛民，邊個反轉豬頭比較快？

看更，新年後十日

泛民，幾耐？

反雲黨

wenger out la

蓋ching go back 波台ok?

等睇泛民大台未來撚啊廢屈你做五毛

幫手加強下D內容

班泛民打手唔入黎推

相比民賤聯
仲係差咁d

泛民蔡耀昌支持新殖民

話咁快有泛民打手入嚟
泛民保蝗一家親

泛民會屌鳩你唔投佢，看更應該唔會當面屌鳩你唔俾利是。

五毛侵B

講民賤聯就係泛民打
咁你即係認係保皇狗打手
我都一早估到啦

十票不投保皇
大家仲記得高鐵？

高鐵兩邊都出賣選民可以點

睇人數囉
保皇狗一定最多

扮乜撚嘢呀你

泛民保蝗一樣咁仆街